統一国渣方法

留髮不留頭

光頭星蛇